有冇人讀u冇咩野所謂「u life」

平時都係返學放學溫書考試 同讀中學一樣

頹 摺 毒 柒 肥 矮
你中邊樣先？

都唔g樓主呢啲人入黎做乜

摺毒
利申高中產帥

何謂頹同摺
毒就一定係

頹 摺
非常潛
下年如無意外去exchange

大把人都係

唔想繼續係咁呀
仲有1年就grad

真心朋友又無
女女又無
班裡面又多小圈子

你去圖書館訓？

Fd嘅都係得幾個
女更加冇

好似去補習社補習咁 上晒堂就走

係 你比我形容得貼切

巴打趁year 2 仲未完好好享受下
唔一定去上莊果d 但起碼逼自己玩多d活動 識多d人
大學係最後幾年比你去分配d時間
如果呢幾年都唔去識朋友 或者做d有意義既野
你會後悔
記得咩都試下 唔好怕柒 搵下興趣 去旅行 做運動
呢d會令你個圈子更大
去exchange前做下功課 睇下點樣令到果幾個月 過得充實d 唔好剩係打機
記得啊樓主！

我都係咁話
大學係人生數一數二自由
出黎做野 根本無咁多時間
睇下學校有咩興趣班上下都好
應該唔會太貴
而家都有啲後悔year one咩都無做

喂點解個個都知我year幾
有興趣有旅行有運動唔打機 冇圈子
其實唔係唔想參加活動 而係覺得d活動好無聊

平時無堂都係成班毒撚一齊打機

過得開心咪得囉
成日見到d人玩到好chur咁未必岩自己
夾硬fit in盞辛苦

上堂
交assignment
做group project
presentation
考試
完

報興趣班一定係學校報 又平又識到人

上過覺得好廢喎
覺得純粹俾你識人

個個都為識人姐 year1 入點都多機會識人過senior 入果批

頭四樣

讀 ou 無 ulife

慘得過我讀樹仁，想有都冇

Hku無u life
當年有情緒病

不過我都係識唔到人
報親都係得暗瘡肥婆同大陸人 可能我黑仔

慢慢黎 唔通你一野跳去識d好yo既人咩？

無U life 但留係學校可能長時間過啲保安

利申：讀Archi
上個Sem3.73

正常少少都得掛 不過冇啦 冇野好玩冇再報

你有GPA
我冇GPA又冇ulife

上年有嘗試上過莊融入世界 但都係覺得自己一條友開心啲
今年都係番學上完堂就番屋企咁
利申 Sem sem gdp都過3.6

搵飯腳唔難 但好難keep得耐
不如巴打直接報ocamp

我覺得其實如果你可以放棄讀書以外嘅所有野 你都可以做到

最憎讀書

平時飯腳都係搵同學
ocamp不了 覺得好幼稚又晒錢

得一班同系friend
夠哂
唔鍾意chur
試過玩ocamp玩第一日已經想死

開學
走堂到年尾
考試
放假
升班
開學

玩完ocamp表示玩完識到人但過左一個月已經無聯絡
而家最熟嗰d反而係做group project/上堂傾傾下發現岩傾先fd

點為之chur

係咁

自己個科又冇女仔
唔同major個d groupmate基本上唔會聯絡

成個ou都無

睇開D 讀其他u都唔代表有

走讀生落堂就即刻返屋企，留多一秒都唔想留

唔返屋企留係學校都冇野做

覺得返學好寂寞
開學到依家淨係識得一個熟嘅朋友
眼見人地u life多姿多彩好唔甘心

無所謂啦 最緊要自己開心
勉強無幸福

上個sem 12cred砌到個timetable只係返一日
返9放10
一星期放6日自己摺係屋企同返pt

趁依加大學有時間 多啲番屋企hea 正

上哂堂就走佬
2日半dayoff好鬼爽
打死都唔上莊 又幼稚又小圈子
Ocamp更加唔洗講

冇野做就單機去飛鏢打保齡球
開心過同學校d人一齊

x2
對上莊果啲完全冇興趣

上莊完全冇意義

我就唔係幾鍾意係咁同人傾計仲要同一班岩岩識嘅人
ocamp成3日對住班唔熟嘅人懶熟咁真係好辛苦
仲有係都要玩到凌晨唔畀訓
雖然都預左但真係好撚辛苦
我覺得對我黎講呢啲好chur
都係摺埋岩我啲
毒

無gpa 又無U life 嘅N 剪仔

yr1嘅時候
o camp玩過
莊又上過
最後發覺與其夾硬參加活動扮有u life
不如搵樣有興趣嘅野做下
大學就係俾你自己發掘目標

其實毒撚一個更開心

hku?
做frd

Same

師兄你肯定係gdp過3.60？

咁讀u黎做乜
得罪講句 點同人溝通比你d知識更重要

我剩係要有人喺campus陪我食飯，lecture一齊坐就夠

同人圍威喂等於溝通？ 學溝通返工仲實際

咁都唔太難姐

Agger 同樓主一樣
我總要讀工程毒撚科 無女女
圈子入面既女女 少之又少

有，後來year 3 覺得太悶，去左入soc 玩

住hall>上莊 玩soc
點都好一定要住番1個sem

D soc完全吸引唔到我 想入都入唔落手

係 所以我無「Ulife 」都無所謂
出面有朋友就得

Summer sem先住點睇

內向既人表示唔會想去exchange 上莊 住hall都唔會

住劏房 又唔係平

same

係咁嫁啦，其實D soc 都好無聊，入去感受下u life 咋

GDP

啱啱y1
識到幾個朋友咋
原來大學係咁無聊

當初未讀以為多姿多彩

係 中學日日ff大學好正阿係天堂又盛，
點知同想像中完全唔同 開學嗰陣一時之間接受唔到好唔開心 而家習慣左

我覺得大學識嘅朋友硬係假啲虛偽啲。。。

讀civil 第5年完全冇ulife

原來好難同到人熟。。。
依家成日走堂
自己打下波仲開心

落堂返hell睇動漫
野食係房煮
12點1點就瞓

同中學一樣, 不過每日要用多3個鐘搭車

每日返學最舒服就係放學聽住歌返屋但

住過hall 玩過ocamp 上過莊
識過下幾個圈子既短暫fd
但個人本身唔識同人keep contact

結果之後到yr3又係回復毒撚生活
堂只上一半
爛gpa 冇exchange 冇intern 得閒補下習
yr3 yr4大部份時間自己一個

我覺得大學環境都好重要
我shitty太細 搞到唔想番
人地三大 又大又靚
俾我都會想番多陣

大帶好有唔好

係呀 3.60/4.00
不過其實都係靠拉curve咁 我唔係咁叻的

Ulife呢啲好睇需要
咁多野玩唔會樣樣野都岩自己

好似我咁 唔中意上莊 玩過ocamp但識唔到人
住summer sem hall都係同fd一齊住 呢啲咪唔岩我囉
反而返工識到啲fd 而家去緊exchange自由自在一個人
可能呢啲ulife先係我追求的 相信樓主都會搵到

係 好似為做朋友而做朋友咁

留名

你識朋友都係為溝女姐 你直接玩ocamp溝算啦

每日翻學放學 翻學只係上堂
咩活動都冇join冇上莊

我反而覺得咁先好 翻學已經夠攰
上莊應該會冇哂休息時間...

你睇多次

某程度上係 但我唔鍾意ocamp嗎

但好似完全冇social life

巴打 咁你直接分組或出去識算啦 你咁既心態都唔會識到朋友

識鬼識馬咩
同人冇乜共同興趣唔打機 好難keep

對大部分人嚟講
大學差唔多係成世人最自由
最多資源、最多機會去做自己想做嘅嘢嘅時期
無好好把握，到出嚟做嘢就會後悔舊時自己係幾咁浪費
利申：後悔緊

大學除咗可以拎住大學生個名去幫人私補賺吓錢之外
我諗唔到有咩好過中學
頹摺毒完全無ulife 為什麼不是我想像中的
講走堂 中學成日請病假 依家要take attendance嘅堂就無得走(例如pe )
講讀書 中學啲校內試全部鳩考 得dse先一鋪過瞓身努力 依家個個sem都計分 gpa無得好似dse咁洗底

有精力有時間冇錢

"努力考完個公開試，入到大學就輕鬆"
入到去先知中學啲阿sir miss咁鍾意點鳩啲學生

大學有好多嘢係唔駛錢就可以試可以玩可以學
最有資源就係講呢樣嘢
街外無錢連入門都唔駛諗

仲有好多資助獎學金乜乜柒柒 但係要自己發掘先會知

唔係幾覺 有冇例子

剩係想keep住個hon已經忙到星期六日都摺係宿舍做足全日功課
講緊而家先week 2

當年有病無玩
轉眼已經出黎做野捱世界

神科？

好有同感 得返學放學做assignment 做project考試

咩病

咩都無做過 就要出黎做社會既奴隸

係呀

same here 上莊係會識到好多人 但係自己毒唔識keep contact都係變陌生人 落咗莊連班莊員都唔見哂

唔去ocamp,唔上莊，唔住hall,
同tutor做fd, 上lectuer一個人坐角落

Exchange 唔到嘅話，grad完走返一年working holiday算

去旅行唔得咩